
                      NO ESTA MAL, TIPICA PELICULA AMERICANA PARA PASAR UN BUEN RATO CON AMIGOS O CUALQUIER OTRA PERSONA. AMI ME TUVO EMTRETENIDO LA VERDAD ESQ LA RECOMIENDO!! SALUDOS CINEFILOS!! jajaj
        
            